有方法可以改變藍絲 廢中

佢哋屌黃絲多數都係講係我地係暴徒用暴力搞亂香港

如果我哋一百萬人聲淚俱下咁跪喺政府總部
成個場面一定會好感動

啲廢中 一定會支持我哋

要經濟大蕭條先得

實行共產

冇嫁
佢地個思維係
佢地點衰都好 我地都係中國人
所以冇得救

絕對冇
我全家全族都你港豬
早已見盡荒謬

又比外國勢力利用

冇架啦 晒鳩氣啦

無用，佢地會話美國搞事
愛支病太深，放棄治癒吧

流放 ／ 處決

死

等佢地老死病死

佢老母工聯會六七嗰啲咩人嚟

得錢先可以改變佢地，試下搞到佢地戶口少個0，仲勇武過你

當政策搞到佢地切身利益，佢地就會屌政府